支那人口同香港人口比例，以後企喺香港人立場都只會係少數

就香港已經有一半係廢中廢老賤種賣港賊
何況支那人口和香港人口的壓到性比例

所以從今日起
所有唔企香港人立場的支那人
祝佢哋都死全家，
今生今世同支那人誓不兩立